#. extracted from /home/dwayne/dev/mozilla/firefox/templates-en-US/editor/ui/chrome/composer/editor.dtd, /home/dwayne/dev/mozilla/firefox/build/l10n/zh-TW/editor/ui/chrome/composer/editor.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-30 01:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: editorWindow.titlemodifiermenuseparator
msgid " - "
msgstr " - "

#. Menu items:  the . means that the menu item isn't implemented yet
#. Toolbar-only items
#: compositionToolbar.tooltip
msgid "Composition Toolbar"
msgstr "編輯工具列"

#: previewToolbarCmd.label
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: previewToolbarCmd.tooltip
msgid "Load this page in the browser"
msgstr "於瀏覽器中載入此頁面"

#. File menu items
#: exportToTextCmd.label exportToTextCmd.accesskey
msgid "E&xport to Text…"
msgstr "輸出成純文字…"

#: previewCmd.label previewCmd.accesskey
msgid "Bro&wse Page"
msgstr "瀏覽頁面"

#: sendPageCmd.label sendPageCmd.accesskey
msgid "Sen&d Page…"
msgstr "傳送頁面…"

#. View menu items
#: compositionToolbarCmd.label compositionToolbarCmd.accesskey
msgid "&Composition Toolbar"
msgstr "編輯工具列"

#: formattingToolbarCmd.label formattingToolbarCmd.accesskey
msgid "&Format Toolbar"
msgstr "格式工具列"

#: editmodeToolbarCmd.label editmodeToolbarCmd.accesskey
msgid "&Edit Mode Toolbar"
msgstr "編輯模式工具列"

#. Format menu items
#: formatMenu.label formatMenu.accesskey
msgid "F&ormat"
msgstr "格式"

#: grid.label grid.accesskey
msgid "Posi&tioning grid"
msgstr "定位格點"

#: pageProperties.label pageProperties.accesskey
msgid "Pa&ge Title and Properties…"
msgstr "頁面標題與屬性…"

#. Tools menu items
#: validateCmd.label validateCmd.accesskey
msgid "&Validate HTML"
msgstr "驗證 HTML"

#. Display Mode toolbar and View menu items
#: NormalModeTab.label
msgid "Normal"
msgstr "標準"

#: NormalMode.label NormalMode.accesskey
msgid "&Normal Edit Mode"
msgstr "標準編輯模式"

#: NormalMode.tooltip
msgid "Show table borders and named anchors"
msgstr "顯示表格框線與錨點"

#: AllTagsModeTab.label
msgid "HTML Tags"
msgstr "HTML 標籤"

#: AllTagsMode.label AllTagsMode.accesskey
msgid "HTML T&ags"
msgstr "HTML 標籤"

#: AllTagsMode.tooltip
msgid "Display icons for all HTML tags"
msgstr "顯示所有 HTML 標籤的圖示"

#. LOCALIZATION NOTE: (HTMLSourceModeTab.dir, HTMLSourceModeTab.label)
#. Do NOT translate text for 'HTMLSourceModeTab.dir', use latin "ltr" if
#. you want the <html> image to left of the 'HTMLSourceModeTab.label' text,
#. or use latin "rtl" if you want this image to the right of text. You do
#. not need to include HTML in the label 'HTMLSourceModeTab.label'
#: HTMLSourceModeTab.dir
msgid "ltr"
msgstr "ltr"

#: HTMLSourceModeTab.label
msgid "Source"
msgstr "原始碼"

#: HTMLSourceMode.label HTMLSourceMode.accesskey
msgid "&HTML Source"
msgstr "&HTML 原始碼"

#: HTMLSourceMode.tooltip
msgid "Edit HTML source"
msgstr "編輯 HTML 原始碼"

#: PreviewModeTab.label
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: PreviewMode.label PreviewMode.accesskey
msgid "&Preview"
msgstr "預覽"

#: PreviewMode.tooltip
msgid "Display as WYSIWYG (as in the browser)"
msgstr "所視即所得(WYSIWYG)(如同在瀏覽器裡顯示)"
